{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70175&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메종드제주풀빌라"
    },
    "text": "済州の自然と自然に調和するようにデザインし、淡泊な造形美が引き立つプールヴィラです。 各客室テラスにはプールとスパがあり、快適に水遊びを楽しめます。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiを提供します。 客室は全面禁煙です。 駐車できます。 各客室ではスパと個別プールをご利用いただけます。 年中無休でスパもご利用いただけます。 炭とグリルのレンタルは30,000ウォンでご用意しており、バーベキュー場は共用でご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズン中に料金が変動したりプールの運営が変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このプールヴィラは済州の自然と調和し、淡泊な造形美が引き立つデザインです。各客室にはプールとスパがあり、水遊びを快適に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような時間帯に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後10時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "各客室ではスパと個別プールをご利用いただけます。また、年中無休でスパもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭のレンタルをご用意しており、共用のバーベキュー場でご利用いただけます。ただし、最大人数を超える場合や特定の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴の未成年者のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "指定された場所にゴミを分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営については予期せぬ変更があることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、料金やプールの運営に変更がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 469
    }
}